[I/A]pes 2019 mobile (77) 誤中1001

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

新手入game 第一件事畫質轉60fps

新手快速刷GP 方法如下:
campaign level 1 sim 1場 discard 19場
不斷做level1 level2 升降機

2019黑波推薦(by l日和l ):
前場:
C朗-依然都係球王 無野挑剔
美斯-2019復活 禁區扭波王 唯一缺點體力比較差同唔頂得 廢版馬勒當拿
奧巴- 全game最快屈速狗無之一
卡雲尼- 最強走位 遠射j死人 缺點跑得慢
尼馬- 左翼扭波王 無野挑剔
沙拿- 右翼扭波王 都係無野挑剔
包皮- 快 扭得射得 個人認為無沙拿好扭
辛尼- 滿級全game最快翼 缺點無乜技
盧卡古- 撞得跑得射得頂得 唯一缺點現實肥又廢 遲早nerf
Bale - C朗級重腳遠射 扭到下 缺點體力一般

中場:
卡斯米路-全能防中
世一-傳波準 扭到兩腳 偷到下波 但我唔識用
卻奧斯 - 同世一
簡迪-跑得搶得傳得 係矮搶唔到高波同唔射得
普巴-扭得撞得遠射得 但無乜防守意識
馬迪-高 撞得 但比較慢
尼恩高蘭-守到下 後上射到下 全能型中場但唔突出
迪布尼-巴打話好好用 我無
維度-守得 後上助攻得
馬度迪 - 金波但我覺得好用有黑波級數

後防:
vvd - 2019標配中堅 但就好慢
高利巴尼 - 撞得 跑得
華拉尼 - 撞得 跑得 滿中堅技
文洛拉斯 - 弱版華拉尼
拉膠- 茅波狗
阿拉巴 - 好用左閘 扭得下 守唔差
UMTITI - 企位意識唔差 唔快唔慢
曉武士 - 升盡最強99防守意識 但好慢
BIG GAY - 守得同埋會後上助攻

GK:
是撚但

繼續啦

btw你用wifi定數據打
岩岩有d lag

數據 今場轉wifi試下

again?

go

Lm

係咁射中間俾ddg救哂

我淨係識屈龍門同遠射

no啦
你踢得幾好

again ?

ok

新手快速刷GP 方法如下:
campaign level 1 sim 1場 discard 19場
不斷做level1 level2 升降機

呢個方法唔係無效咩?

收左皮了

手快得滯copy埋 sor

rubbish keeper
last?

拉舒福特球空龍

差啲笑到我電話都跌落地
不過你最後都贏

沙拿引開左個keeper
無龍門下
無後衞迫下
竟然射失

我-6姐

請問依加個feature players 抽唔抽曬3次好?

今次辣殺人，先儲coins
除非j league 有愛

OK

福仔成日失機真係唔太掂
睇黎要重新揾個後備殺手

用返馬切斯

想出返雙華組合
華d+華倫西亞

ios pvp

IOS PVP! 頭先行開左

948954406

懷疑 d日本仔有隱藏buff 勁勁地

added

換咗隻孫興民刷sim，真係幾勁

更新完之後角球無入過波

試下開短傳入禁區，2019易入左

Ok

金波抽中Yeah 正 啱曬我用 有傳波有防守 啱先諗住買球探合佢 點知就中咗

go?

go 等緊你？ 第一次 唔係好識

ok i invite you

你會好快失望

點解 今季唔好用 我咁啱都無導師升佢

食蛋

今場oblak勁

救幾球

卡斯米路有3隻 有隻30lv 好唔好用晒佢換kante or kdb or porba

有咩教練4231勁? 一開波揀左433

4231 rubbish

牛ching話國米個史巴列堤勁

咁有咩陣岩gullit? 林住搵個有AMF比佢

用佢同你玩場，就會明白
條友慢，冇氣，冇速度同唔夠快

都幾肯定今集dmf係廢

ios pvp

634 449 237

法賓奴

沙加 佐真奴

我覺得打6星最谷氣係 個龍洗唔洗咁神

Added

gogo

pvp?

any an pvp?
705360341

睇唔到
我同kg打陣先

咁我攞嚟收藏算

打

messi

你個龍無反應

我睇到O曬嘴

心諗咁遠唔係入掛

gogo 玩多場

an 958174500 PvP

again

gogogo

搵唔到

唔記得你叫咩名

ok,牛巴冇介紹錯，甘美治打中場幾好用

beat the buzzer

ok go

屌你老母依隻game真係on撚9 電腦自由球傳個高波 唔撚爭頂 一個轉身就比人抽死角

用錯隊

-6

下次再戰

唔怪我知 笑死我

都話電腦有屈form

再嚟

出街食飯 夜啲再打

個新engine 伏撚到

btw 羊真係好爽

朗都係
但係我兩隻都冇

頂
我係咁失機

玩玩下就有 我玩咗三個月都算好齊腳 當然我都覺得呢個ac 好有抽波運

我玩咗成年

rashford ugg哥你隻華dee呢

福仔
幾乎所有單刀都射唔入 空龍都射失
華d未升完
不過照出
再黎

我呢三個月瘋狂玩

要出街食飯 夜晚再p

福仔最尾趟順都射落身到

唔好再提佢了
準備永久雪

Added play now?

Okok

用銀波陣夾兩隻黑波打sim係咁輸係正常？

定係4231個陣唔掂

今年gk好多膠

阿祖安奴中路禁區內必入，勁想要尼維特

invited

added go

笑左

我覺得gk係有bugs

有辛尼迪 尼維特，但米蘭迷想馬隊長

意假龍門好正常

兩面龍都咁樸得
黎多場？

哈哈 我食飯先 遲D再打

042 799 272

Your name?

刷sim好勁

巴打你有無lag

一開始有

為左出佢尼維特，用斯蒙尼442 俾佢打左中場
Cup大位再爆網

估唔到冇卡富、卡卡呢d
新玩冇中場用

捉雞手

做乜9

第2球搞到咁

last？

唔get

Again?

想要

lag 和

神龍加抄單刀

lag 機你d 單刀抄晒，我又傳失晒

go？

假ball

one more?

ok go ，我就無電

回翻錢未

無電下次玩

好

有咩方法/陣可以將d人推前小小
前鋒推到禁區頂2隻cmf仲企係中圈到on99#
左/右閘就永遠係半場後
想向後cup回傳9成都無人接

Ios 042 799 272

你d中場係咪classic no.10?

摩世一/尼恩高蘭
世一真係好小推前，尼恩就周圍走
係咪佢地playing style 影響

係

Go?

巴打有無邊隻比較似進攻型既推介

巴打 internet unstable?

Sor 斷左

轉頭再玩 要陪女朋友

我轉數據 again?

ios pvp？

你咩陣先？

你係咪有an pvp?

an 機電壞左下年先玩得

路維/迪甘斯

last

路維今年d cm係0作用 442就不嬲雙中場都係用黎防守
如果想用盡中場可以試下哥帥 不過防守會差d

Again

今場你後面無逼我既

邊段時間？

碧咸斬果球咁，上幾場我傳2腳你就逼甩我

iOS 032545997

Me

Go

你二傳勁啫

我地幾時抽

an pvp

電腦個個都係神龍，
自己隻龍就好似射中就輸

go 你咩名 唔記得咗

迪甘斯

今場我d傳波

光頭佬桑保利

958174900 原來未同你打過

加左

要晏少少
睇埋拉素先

被追和 再嚟

都係幾日姐

ok gogo

有無睇祖 世界波追和吹of 其實嗰球有無of 我睇嚟睇去到睇唔到

負6姐，你馬當仲屈

祖超係咁架啦

any an pvp?

我羊太勁 但你入嗰粒o 曬嘴 角球解圍 比咗你球員禁區外爆射中柱 再反彈落你度 正一正比你射空龍

隻左閘射波幾勁

go 比你報仇

咁你地打

你慢咗

等咗成個星期都無5*國米 諗住今日有國米比賽應該出 點知都無

合咩?

合第三隻漢奸用嚟換kante

熄game重on game再邀

意假勿認真，而家有埋VAR仲易搬龍門

睇波唔打了 你同另一個巴打打

錯過咗白人普巴入波tim 而家睇先 唔知捱唔捱到睇阿記

白人沙域真係攻守兼備

無睇開拉素 點解個球場少人成咁

意假衰落左好耐，都冇咩人睇波 特別呢d中遊隊

新手如果有3隻一樣嘅黑波(fekir) 係咪應該換牙朗先？

Yes

比你迫搶

當然喇
你可以用盡哂佢地合約先換都得

換左牙朗後，打爆佢合約90場，先餵教練俾佢食
可以慳到GP

好耐無睇過意甲

Play?

睇重播原來沙域嗰球係世界波 十足十啲電腦沖力射球 爆射死角咁

掛住攻唔夠做

依家用福仔加十個白波刷第三關，白波完約即賣，好無良

Condom

係、應該好快去大會

gp 1500嗰個？
有冇得掛機？

可惜adriano紅箭出唔到

好似去AC 米蘭 呢隊西波

我悶悶地入爆佢乍，一係第一關，入左一球就等完埸，冇人搶，但得一千

咁我都係掛sim好過

A米？
歐霸都出埋局.....

都唔知幾時先復興到

意假山寨聯盟

大家都係4次中龍

幾時先還我血汁錢？決定左收得番一路都唔抽了

邊個叫我

財到光棍手

斯蒙尼
白人沙域爆網

執咗佢啦

之前有排買波比你搞到輸唔少 好彩而家已經完成戒賭

剛剛抽中隻幼齒
想長養谷爆lv打online

請問巴打們點養隻野都六十幾lv??

場場出，有野就食2個月一隻

割禾青先
未試過炒到咁應棍

我兩球黃金入球被神救

防中 除咗影帝 kante 仲有邊隻好用 鏝費蘭甸奴好唔好用

普巴個on9呢d位少少紅curve 埋去好易入

用堆閘去踢

我而家放咗烏母迪迪踢防中

唔差在放埋迫gay

割完青未

呢個Ac 無

打場 我試下隻廿幾lv 嘅matic 熟練度好低

David luiz
今集遠射一定好J

聽日先玩喇
睇利記

終於集郵成功

屌
我仲未有阿

屌你老母 依隻好用？計埋佢有3粒黑rb

試下打防中

屌抽中艾達臣又gk 3粒黑gk

睇唔到sor

gk ederson alisson oblak 3揀1 你地會用邊隻

開波唔玩了

Ederson

上半埸
0比0

我都cap咗，高普變咗大巴 不過下半場久守必失

包皮入個招 向你學既
我知道就咁射一定俾個龍擋出

粒死艾達臣

仲黎唔黎?

ok last one

發現對付c朗最佳方法
出紐亞
5洗mark c朗 由佢射

和氣收場 諗住c郎救世curve遠柱，竟然射翻近柱

領先兩球永遠唔穩陣

同日本隊一樣諗住繼續攻點知失翻兩球

費明奴2分鐘入2球

半場都456

性感防線

梅斯達菲
真人同係驚度都咁廢

要出featured player了

輸到

一扭3

外國國籍唔難合 金東進 林恩許 幾個鬼仔青訓 已經叫緊糊 費蘭度仲有免費combination
Alex香港+25-29歲scout就合到 打sim入勁多波
順帶一提 貴州隊仲有法圖斯
不過到而家都仲未見過傑志scout 朱志光又係刷極都刷唔到出嚟 不過朱蛇其實用3421多過442 所以用住呢個陣先都ok

幾時賠返gp？

唔會即賠，慢慢等喇
架仔要放假

烏龜三箭頭
科蘭 蘇狗 卡雲尼

1月1打後

我得球霸凱

多謝龍門

巴打pvp?

sim到level 15
終於升唔到要䕶級
有14000gp算係咁

仲刷緊？

比你成功報仇 再嚟

食飯 今晚再打

yes
依家輸太多
分分鐘教練要用gp續約
要蝕錢了

我隻kloop都要用gp續

季節賽宜家冇得走場當打左 要打足十場
之前打手動贏五場走五場有24000其實幾快

之前用垃圾前鋒慳續約費狂輸
依家換番zaha立刻搶分
證明續約費真係唔慳得

我用緊成隊銀波暫時level 8 都仲升到班
後尾轉左用gerrard領隊

原來真係有gerrard manager
之前揾極都搵唔到

萬幾gp簽個legend又幾抵

好撚抵 好似唔洗一萬gp
銀波隊249 cost岩岩好

老四係咩陣？
林伯又咩陣呢

之前manager replacement揾極都揾唔到gerrard
等我日日keep住check下manager list先

陣係呢個 遲下試下升高佢黎玩

遲啲抽埋g8 (球員)
等佢同時做教練+球員

林伯應該會係假名

一日出現兩次

新手想問
抽到唔入隊嘅金波有咩用？有冇得儲埋幾張環抽？定係就咁食咗佢升 level??

另外抽到重覆人又點做好？食 or賣？？

同埋刷錢 bug係咪冇咗？咁而家點賺 GP最快

假波

哩隻驚冇得賣人的
刷錢bug而家要打哂全場
所以已經唔係bug
不過可以打sim刷
唔使自己打

可以賣人換gp架

咁唔入隊嘅金波人你地都係食咗佢算？

賣得嗰少少錢不如食咗佢

留
打活動有用

掛緊 tour sim 升馬迪熟練度 唔講都醒唔起呢個係意大利活動 k 社果然夠真實

咩app咁清

btw 一張gif 20+MB

Thanks

btw 好似我仲見到告魯夫manager

係 ,我覺得係 bugs來

唔係bug 啦 係真實

any ios pvp

課左7000coins 抽左2000終於中

依個pool好伏

我an

抽左11000coins 3隻傳奇
J辛 列高 同阿祖
唔再課落去
玩左成年幾總共課左2次

恭喜

喂左導師升到40試下刀先

其實有後悔課金抽 但儲左9000幾coins唔中好撚唔憤氣 一時衝動課左

IOS定AN?
要試鎗冇？

唔多好用

噉恭喜哂

漢奸 一路好走 唔好再返嚟

2隻30lv捨得咩

上季剩落嚟 為咗kante 付出係值得

我覺得好好用
身位技術速度射術一流

用緊安察洛堤433 唔多好用
Btw 卡斯米路留唔留好

試下雙前鋒啦

adriano本身少跑動
搵隻跑狗幫助下佢

睇你係咪好缺人 或者有無代替品 你有其他防中

魔性澎湃

你未轉隊

臨尾被你追2球

One more ?

好能悶 幾時先有新活動

有matic 尼桑斯 費蘭甸奴 基迪拉

Ios pvp

Og

第4粒on 99

last ?

伊卡迪真係廢能到

鋒線有咩人 如果換啊朗可以換嘅

呀朗有 基本上想換kante kdb 普巴 or 紐亞

KANTE 好用，搶得跑得
但係矮左D

影你陣容睇下 換呢啲好似有啲蝕

音樂比利好似廢d

巴神勁好能多

愛蛇用依個陣得唔得 用便升人

凍撚到d手手腳腳薑曬屌你老母

原來力哥係老patpat 咁換Kante la

你用WiFi 定data

Wifi

係咪lag
last?

而家睇翻發現有啲人冇咗
係唔係正常

換普巴實用d
佢防中有馬迪/古斯/尼喪斯

絕殺
你馬甸明明岩位 c朗咁都頂到

一入就用lkk屈我
不過係有d lag

last?

Ok
我今次開數據

lkk屈到

Lkk加老馬=毀滅地球

不過你個龍幾樸得，射到臨尾我羅馬尼先入到

狀態直升

Gg

佩利錫幾勁

Ios 032545997

ios pvp
732 537 837

意假送我絕殺

有無an PVP 打1場 之後睇鏝

咁平有12m 比我估中你射邊 好爽

咁正

尼馬同沙加
雪翻幾日先

可以自己揀的
可以揀埋比賽時間

你畫得唔好 唔係畫死角 得沙加死角 但我隻龍神救

上YouTube 搵下點轉先

第一次射十二碼

你隻龍 常規時間救咗你好多次 要還

弱隊出鋼門係真嘅

btw 同你玩有啲疾 你係街

屋企個wifi好虧 搵日搞搞佢

ok
must win this time

呢堆人腳高普都教唔掂

again
條防線唔知做乜

ok i use chelsea this time

入返隻zaha保平安

何Wayne教得掂

beat you tmr

willian打疤特別勁

條防線比你解剖

你switch人同補防回防太慢
如果對superstars 肯定會被電腦狂入波

superstars好中意one two撞牆搏你換唔切人控制
感覺上同我玩法差不多

想問下首抽基沙文+列高巴開局得唔得？定重刷頭post推介個d好呢？

的確
依家打6*同rating 唔係和就係輸
可能平時同電腦打
佢地冇人pressure得咁多
我控球權多數6X%同傳球成功率9X%
唔係咁覺呢個問題

而家無首抽刷 開驚直接玩抽波算啦

Ios pvp?

開得

即係特定日子先有得刷首抽？

刷黎都無用 直接玩吧

上年有試過送黑波劵 係嗰段日子開驚咪最好刷

明白

有無人知道林伯喺game叫乜名？

Lampard

無用假名？

6600coins得3黑 on99

又抽

折上折120蚊咪抽 伏到佢呢

邊三隻黑？

列高巴 華拉堤 白人普巴

橙呀

列高幾好用 有速度

慘

我想要ZANETTI

所以折上折

普巴又入波 反摩第一人

8591點數卡優惠

咩嚟 未聽過

同夏神當年係車路士一樣

普巴憎到佢仆街啦
係咁逼佢防守 領先一球就唔俾攻

喺8591買google play iTunes禮物卡75折

雖然憎 但普巴當時都跟摩佬戰術 都算唔話得啦

無得唔跟既
話哂都係主帥

me running club

iOS pvp

我本身又無餘額 買200唔上唔落

連唔到既

黑人普巴又入

用400買500慢慢咬

今場有帽啦

買唔買哥狗好

防守慘

4142
果隻1 Rip

4132 先岩

如果防守廢 應該唔啱我用 咁唔買了

嗰隻1都唔會做到咩防守 純粹企後邊比你回傳

果一隻一定係kante

獌連

4142

Pogba

擺咩人都死，一野one two攪掂

同問

曼個戰術唔簡單的
白lin 而家做埋出波

Pvp

Gogogo

香港8591搞點數75折優惠 買禮物卡計完手續費啫係用390買到500

如果升埋管理技巧

3:1

隻包皮好勁

包左右玩到
last？

正 入定500下次用 238x2+8x3=500啱啱好

斷線

lag撚到

黎過

今場係咁撞你包比

係

如果隻game有得傷, 佢已經比人踢到斷腳

gogo?

ios pvp
634 449 237

LKK

但我正前已經有jesus adriano 換neymar/salah會唔會好啲?

有冇覺得icardi幾好用

銀波推介 中堅 左閘都得 好用

屌 條中場線

佢d人升得咁快

或者好多之前limit break左

再望下佢d coin
肯定大戶黎

屌好羨慕d人課金好似食飯咁

依家有4百個人，點決定掉定留呢？

中場黑波沙域/金波哥利斯卡好唔好用？
有咩鋒線左中右都踢得既推介？
新手求回

白人沙域梗係好用，哥就麻麻喇
第二個問題想問咩球員踢到左右中場？
天使/金章安/迪布尼

睇下有冇重覆拎黎換野

有

魔佬係咁俾個講波佬抽水

又出多個pool,但又係咁既機率

又想抽了

想中邊隻？

VDD 仲欠一隻黑波後衛同左閘

我想中包皮,比左3個銀色我

on9 pool咪抽啦

阿古路
卡雲尼
希古恩

邊個好？

卡雲尼

卡

gp一抽

神

個包皮係pickup 應該level 30...........

Lukaku, Griezamann, H.Kane, Coutinho, Cavani 邊個好啲？練邊個好

Lkk

Harry
基7

咁Lukaku, Griezamann, H.Kane, 邊個好用啲

邊個好用我唔知
反正唔係lkk

我覺得griezamann 好好用 走位好正

呢個陣好勁 係衰管理技巧低 後備全白波

射左7000coins toldo,馬甸尼，辛尼迪

基斯文前場萬能key

盡哂力

捕左好耐都未等到一個高管理既4213陣

alex sandro其實好唔好用

依家係咪無方法刷GP 活動skm打夠5萬

好用

冇得刷喇，要正常咁打
冇得走場

D 高空傳球幾好用

ALBA 好用定佢好用?

我會揀ALBA, 因為跑得快D, 又扭到下, 用落好玩D

你地所講既好用4123陣係咪依個

唔係
4213
果隻1係攻中位
即係以前愛美麗個陣

個pool啲黑全有,點抽得落

想知有冇得set 返winning 個四個掣既位置 sosad
新手玩, 而家成日想射就揀左傳

btw 抽左好多金波但全部都唔入隊sosad

擺住先 500個位有排先滿

只有適應，冇得轉既
慢慢就慣，玩下四星習慣下操作

已經四百幾，成堆銀波

賣

唔賣，用黎換艾迪班約/迪亞歷辛度

中咗柒頭包皮

啱先打六星試陣4213 前80分鐘射極唔入 輸緊兩粒 到81分鐘換入Mounie 獲加右邊禁區底線傳中倒掛入網

88分鐘搶到波反擊Mounie 硬爆入禁區傳波由龍門左側傳咗去右側比隻銅波射空龍

90+4攞到個右邊角球 開短之後地波傳中 高列班尼右邊門前爆死絕殺

未試過打電腦打到咁刺激

岩岩中左沙拿，用巴爾打右邊勁啲，定係用沙拿打右邊勁啲

屌 絕殺

費sir 時間反cup

an 958174900 pvp

甘美治打中場中 對六星電腦 帽子戲法 好撚爽

2019, no.2 防中

go now?

我發現有種角球開法好仆街

願聞其詳

調教左右可以遠柱近柱，同直射龍門

個角度係咁劃

我特登苦練過12碼嚟

難怪 我浪費好多機會

我捉哂你路咁滯
係隻龍唔識救12碼

又12m 但呢次你射4球我成功撲走3球
你練都無用 再嚟

今場我個龍表現唔錯帶領我贏波

冇左閘廢咗一邊

繼續?

請問阿仙奴教練勁唔勁

羊同朗真係bug嚟

擺大巴先係我強項

Auction竟然有hongkong

唔係唔bid呀

科蘭

不嬲都有架啦
成個國家得一個人都有scout
香港成二三十個點會無

Hong Kong係國家scout 唔係聯賽scout (歸咗去其他亞洲聯賽) 所以唔會合到科蘭

An pvp

麻麻地

糕

jeng

大發現，尼馬同包皮有雙人慶祝動作

啲pool仲垃圾過2018尾pool250抽一

煮飯

呢個陣真係好正 線上打兩場都打到人地走場 半場就入咗兩三粒 我得480+分都吊打700分

係 你就嚟打到我走場

bb go

4213 is god

chok 下chok下咁

7800+金

咁誇張

誰大誰惡誰正確

an機pvp
今晚要再破佢4213陣

4213我用得麻麻 始終唔係識波 進攻好麻麻 純粹靠屈羊 朗 沙拿 所以我用擺大巴肥賓就最勁 用肥賓會令人絕望

go
預咗畀你屠

大家實力差唔多 我屈朗同羊姐

繼續

我轉下人 唔用啊朗 用到悶

咁益我

成日咁屈會悶

成班毒撚唔出街喺度pvp

go 用蘇咬

那有街出

小妹冇人約

籮底橙

是

唔記得轉12碼 沙拿嗰球反擊處理得唔好

繼續！

我想問有無巴打同我一樣, 2019版本食電食得勁左好多?

正常

繼續打到出年

新年流流輸波
唔打了

2018-2019

新年第一抽 媽呀我終於有黑波cf啦

新年快樂~~~~~~~~~~`
Happy new year 2019!!

見到有個POST, 但巴打好似未入過來

祝大家新一年中傳奇

召喚三大聖獸

有人覆都好好喇，console 版直頭死哂

大家新年快樂
今年繼續鋤爆K社

基7好野黎
恭喜

Happy new year

留名叫佢隻抽先

雨狗小子

「慈善球王」連登PES2019 大賽，邊個贏到我，我就捐200俾你心屬嘅機構！
只限iphone玩家

我就係用列斯聯隊（自己bid）

歡迎大家用全黑隊 一場過 斷線lag 和局 重黎

喺時候話俾你地聽 咩叫足球

足球就係熱血嘅戰爭！

@三大聖獸

Ios pvp 675348934

歡迎佢入黎p

白波龍

傳波成日斷

真鏝完勝假鏝

ios
634 449 237

??

無普巴 可以搵邊個頂替

再黎?

你隻龍有冇咁撲得

我都睇到嚇親

單刀都救到

玩左兩年終於抽到美欺齊章

我10射8中,你隻龍7撲

diu斷線

again?

btw你個gk

go lo

兩場都讓一球比我

唔關事,唔覺意撥多下,習左手勢

慣

diu a

泥馬個仆街

炒到咁高

泥馬食屎狗

古天樂 KDB

夏薩特一個扭5個

反而想知沙拿你地點用 我覺得佢得個快字 skill move麻麻 有冇教學
尼馬就好好扭

gg

扭人唔洗skill move的 左右盤已經唔會守到

試下先 我成日用佢教學個個輕掃左邊做花巧嘢過人

你個甚麼wifi

盤控數值高 爆發高 轉身快既就好好扭

diu我個台on99

已經用data

last game

難得我泥馬左右推波加個拖丹轉身直線比rio入波

果球好靚

下次再玩

新手想問下大家課了幾多

玩左百幾日 正選全黑 今日第一次課 課左三個八蚊 依加特價

有遊戲幣抽波定拍賣球員好

等個好D既pool黎抽 依家呢兩個太少黑波

新年冇黑波送

有黑波任
好多legend

傳奇難打到

中国版活動

玩返舊gameplay，好爽快

慘被絕殺

望落去幾正

傳奇打6星，好難打，唯有用屈角球旗大法

電腦打電腦

符合現實
西蒙尼成場冇波掂
但一個反擊就入波

辣殺摩佬班大帝唔跑

Again , me try try 高daddy

遲啲啦
想解任抽legend

金有咩人架?禾中奧雲

有智利尖刀
沙拉斯，森莫蘭奴

奧雲，麥馬蘭文，科拿

史坦高域，森美爾，白必圖

金波抽中黑波，機率幾多？

2019第一抽

馬癲尼勁？

唔抽重覆就心滿意足

有隻32lv用緊
唔錯 搶波幾勁

Play now?

其實唔難，巴塞用快馬屈biggay速就單刀

屌重覆

入完尻猜

yeah
legend中toldo romario
冇重複到

重複

中乜？

嬲
iOS 032545997

Matthus

Toledo 金波中智利 k社dllm

咁多勁黑波都中toldo
好彩我係保金中toldo

好嬲

證明你地本身有太多黑legend 所以易中重複
me新手中乜都咁開心

我得5隻有，咁都中重複，仲要最廢嗰隻

中哂重覆

我想要呀Dllm

唯有同自己講，咁派法一定會nerf

全部刀系廢老

跟住出featured，廢老返屋企啦

解完任中韋拉
今版佢勁唔勁？

三抽兩黑波 不過都係重複 但呢隻係第三隻 換kdb先

忍唔住手 抽多25萬得個吉 抽波真係一個無底深潭

金波抽中黑波，機率幾多？

抽左史坦高域, 睇唔返

勁到仆街

有抽未為輸呀
抽多25萬啦

估計都係3%，我都抽左睇唔返

2.x%
不過我中

metoo

唔啦 得返廿萬

本身都有隻滿lv嘅matthaus 而家有埋佢

7星ai

換邊隻好呢 係咪真係換kdb 好呢

俾巴塞大炒，點贏傳奇？

爆佢碧基

中大猩猩

gold 中科拿

Wa 大獎

新手玩唔掂Legend任

呢隻可以唔洗留？要換係咪換ddg？

猜波猜到完場踢12碼啦
就黎被人入波就quit game resume

成日quit唔切，有咩技巧？

起腳就quit定先

其實冇
你對自己防守冇信心就早啲quit

影帝負碌頂入贏7星ai波

不過抽完中垃圾

2019 後防好難有信心

legend金波中Beckham

重想點

Maldini

垃圾來

maldini意大利pool中左 咪撚再比

基本上大部分傳奇都係廢

巴狗勁撚到，對比2018，佢果隻勁真係feel到自己技不如人果種 猜波猜到痴撚線

7星ai dembele可以撞飛人

第二關打咗三次都輸

咁難打都贏唔到

鬥猜波 好彩有角球機會 影帝一頂入波
之後狂回傳畀龍拖到完場

屌 好葡萄

多謝巴打quit game大法

不過中左隻重覆傳奇

隻game有得捉12m路？

我覺得唔算太好用 上季抽到兩隻 2019直接95都放係後備

兩隻互食定點好

射唔入/撲唔到就閂game重開
電腦會撲/射翻同一邊

情意結既野 屌你抽到兩隻..

明白
我以為可以好似fifa咁捉個頭方向

七十分鐘放岀黎爆人都唔錯 係d finishing差d

嘩 屌你老母 兩抽都係神嘢 痴撚線

提子

想問下莫拉堤防守勁唔勁？打cmf定dmf好？

4213 換kdb 都可以省番 amf 放 朗拿甸奴
3黑換迪基亞先

金波中奧雲

祝你中埋朗拿甸奴

我自己本身有

中兩隻

中咁多把鬼

中咗科拿同碧咸 有冇用

好難打，仲未過到

2018果種，係你攞唔到佢波
2019，係電腦好易入你波

叫咗射12碼 我打咗三次都輸 放棄咗

入到一球要係咁係後場猜波
勁驚ai自己無啦啦派膠

偷雞入一球喺後防尻猜啦。同電腦對攻唔明智

尻猜失敗，逼住對攻，逼和4：4，最後9射入多我2球

一開波就開始鳩猜最隱陣
試過電腦喺中圈附近長傳畀蘇狗窩利入咗
完全防唔到 閂驚都閂唔切

佢地最叻係，橫傳俾美斯，波都唔洗控，腰都唔洗拗就轟入
橫傳，我的人唔撚隔

中zico 係咪冇咩用

係
最正係告仔/G8/馬隊/偉拉

作為巴狗
成功屈到佢地3X% possession

雖然冇中重覆已經開心

頂我連利物浦都過唔到
佢個Alisson食咗春藥咁係咗撲晒我啲波

對電腦射12碼有咩大法 在線等

屌，新手完全唔夠隊痢狗打
但又好想拎隻傳奇金波

中左細哨，佢max level 係幾多

好似95

終於過到，入一球9傳，
打左好多次，根本冇還擊之力

咁易打，巴佢中間放題的，用速度型球員爆9佢

我起腳都成問題，
算了，用偏門過左

射唔入/撲唔到就閂驚重開
記住要完咗一輪先做到
同埋最緊要有耐性
今朝射咗成17 8輪先贏到

呢隻今集點睇

好想要馬甸尼

我試過電腦一起腳我就㩒暫時 但冇反應

點樣偏門，我試左十幾次都打唔贏？

好好笑，我放巴爾打正前鋒，碧難同TT夾我都拎唔到個波，仲可以用番慣用腳射門。
反而啲閘啲截球好撚勁又追到波

唔使停 直接閂驚

入一球，9猜
首先你要入球

一係一開波9猜到完場，射12碼

無實體鍵手機點直接閂？

一輪係指頭5球？

我9搓好易俾佢搶到波

佐迪艾巴，封死我沙拿包皮

兩邊各射一次

屌 中得科拿同卡富
問題係我已經有辛尼迪

打兩前鋒，沙拿打影子前鋒，巴比打CF吧，我入兩粒都係前鋒屈速咁入

邊個教練？

用哥狗

想要朗癲

但如果我撲唔到 入左 熄驚唔會照計咩

🤣🤣🤣

勁嗎

我兩球都短角球入十二碼點射入

如計入囉 所以係佢起腳你就好準熄

我好快咁出去但都照計入

最後一次都唔成功 但我5球撲3球 贏左 好彩

屌，巴塞射親門都入，真心廢

中奧雲同基瑾有冇用

2.8%

奧雲用左幾下，好似都係福仔好用d，奧雲要入到細禁區先準，但唔夠快

重點係呢個係superstar咋 都打到咁 再上一個lv一定被屌打

個波過左白界kill app都冇用, 請重打

owen爆lv 97射門

呢個活動唔俾人刷首抽

傳奇ai難過超級巨星n倍 被7星ai屈機係正常

新手unfriendly

好彩5球撲3球 最後都贏到

白心圖同朗癲好唔好用?

同碧基同時起步
奧巴馬竟然唔夠快

有zico仲想點

呢隻野仲有冇好似上年咁屈?

放棄 on撚鳩k社 根本唔係有心比人去拎
隊巴咁既人腳 都勁撚到痴晒線

開大技啦

冇用 守到7,8十分鐘 比佢迫甩一球
點都會比佢猜得入

鏟

學我地鳩猜完場射12碼啦 射嗰陣撲一邊然後等電腦起腳就準備用月光寶盒 萬上萬靈

一開始入左一球
猜到85分鐘諗住攻下
一攻就俾佢搶波
87 1:1
90 1:2 輸埋

咁係係你失誤 你淆嘅咪佢未起腳就熄

貪字得個貧

中重複legend

屌金波中科拿

用佢黎同我打

起腳好L快 用唔切

上年新年, 送黑波, 今年要你打, 唔俾新手刷, 一定係SERVER廢

Sad

SO9 MESSI 波都唔洗控就9入

準備入雪櫃

我7星都試左十鳩幾次先贏
祝各新手過關

利伸 新手玩左兩星期

靠C朗入兩粒 終於過到

試過企到80分鐘佢開始埋來迫
之後搶到猜幾腳準備射
我即刻熄了 但佢回返去50分鐘界外球 on9

用左3隻拉美拿換左隻高華錫
之後再用3隻巴神換左隻佐真奴
咁先儲齊左隊轟 （有撚排升啲人）

不過仲差隻前鋒

打左兩個鐘終於打贏

屌， 個巴塞scout 又唔還返比我

隻so9咩角度一射就死角，場場都入四五球

費高好無用？

個巴scout 原來話係比新手 老手有玩開係無得拎
唔知佢咩標準先有

0封, 點做到?

So9一起腳就熄game
如果你唔熄game佢咩角度都入

季節賽sim，係咪一定升班？

廢嘅

好灰

打legend級 比佢徹徹底底咁蹂躪真係好正

我第三次中白必圖

好好用

痴撚線 S7 一掂到波都唔夠半秒就射入左

下下比佢爆射 好撚爽

新手平時打開職業 挑戰巨星任3-4 加時收皮

副帳中DB7

電腦起腳嗰時kill app

M

2018 中費高個時，個個屌到上天花板

我係其中一個
唔係話唔好用嘅
但係好過佢嘅大有人在囉

7*電腦頭70分鐘都唔會逼龍門
我龍門就咁控住個波企喺度 成班隊友就遞曬手想要波
點知原來遞遞下會無力要放低手再遞過
笑到我

建議用白波每日至少打一個season 拿22000gp

華dee合唔合好？好似唔易中？

搵一隻追到禁區內，就可以偷佢波

有愛就合

升到班咩

Lv 8 仲升到

Season 唔係場場都咁屈
同埋你堆人勁，電腦堆人都勁
你堆人廢，電腦堆人都垃圾
踢好60%控夠穩和

sim上lv.9，23000

馬勒當拿應該放咩位 啱啱抽到

後備/雪櫃

利申冇

真係咁差咩

GK

利申冇

又係你

仲有簡迪 卡斯米路 尼維特，中場點擺好

最前

唔該ching

傳奇好難解

好難打

中智利cf同卡路士

其實傳奇黑波邊隻最好用

打巴塞中尼維特 敢問各位巴打好唔好用？

新手想問下左閘Filipe Luís同MENDY兩揀一邊隻好

真吉祥物

用高普433嘅表示 無個啱用

ios三大聖獸輕鬆贏

傳奇黑波 入面beckham vieira maldini kahn zanetti cafu carlos 最全能
乜陣都用得

有你an PvP 想試下用朗拿甸奴PvP

讀心到仆街 你想要個隻永遠唔出比你

中toldo romario 冇g8

細帳猜足120分鐘

然而

睇pesdb MATTHÄUS有d似Kanté

終於

自己鍾意果隻就好用